唔好再諗啦 全民罷工啦

罷工啦大家

罷

想問下如果一要塞鐵嘅話東九龍塞邊一個站

罷工救國

推

唔好等公會喇

一齊去九龍塘?

大佬, 借個template來吖, 小弟懶

罷工！！！

我哋無公會呀都
但大家都好齊心

有無tg
唔想自爆

多謝

我意思係唔好等公會成立左先罷

因為之前有人強調罷工前要有公會，走去幫各行各業整個公會出黎，依家都未有聲氣

無公會都咁團結係好感動

罷 再搞鳩港中共！

多謝 一齊罷

狗宿要人！ 快！
攻敵之必救 !!!

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

罷工啦

推呢個post

我已經罷一個星期
其實放得開就冇咩野

做ngo本身有包袱
但今次大家係好團結

罷工啦各位

香港人
如果你今晚覺得憤怒難眠
請於聽日「自發」罷工

中大物資：
唔要食物
要水、冰袖、冰袋、機油、電油、白電油、汽油、大量長遮、豬嘴、濾罐、風機、頭盔大量、索帶、雨褸、玻璃樽、布、糖

一直睇手足係出面都覺得自己好似欠左佢地咁。。。
星期一返工等車個時，好有印象有個女仔喊住求我地可唔可以罷一次工。。。個時我個心好痛，但對腳卻不奇然咁行上巴士。。。
到今晚我真係頂唔順，我明天就要罷工！我仲要同我老細講，不如明天叫Office 同事休息一日啦！

仲爭工會死晒喇！

屌你老母

加油！

一鼓作氣

中大人斬樹封橋！

唔好等咩公會啦

工已罷

罷啦好無